求router推介

屋企轉咗HKBN個500MB PLAN
有咩ROUTER可以覆蓋到 500-600尺
唔洗太勁 $500樓下

推

Netgear R6220

$460左右

唔該巴打
普通電腦城有得買？

500-600尺

有，搵多兩間，因為好多都剩係賣TP-link